(公投) 撫心自問，你鍾唔鐘意香港人？

鍾意=
唔鍾意=
順便講埋點解鐘意/唔鐘意

點解呀

唔鍾意!!!
香港人四大特點: 自私, 貪心, 無禮貌, 懶

應該點都唔係懶掛

未反送中時:
唔鍾意 , 人又多 大陸人又大物價貴 香港人本身沒禮貌 食餐飯都似比錢受氣咁 天氣濕熱 連7仔都垃圾過日本台灣
反送中期間:
鍾意 , 原來香港人可以咁團結 好多手足 黃色經濟圈都有聲有色
反送中後期(依家):
唔鍾意, 唔計香港市民本身有4成係仆街藍絲, 原來大部分連鎖商場餐廳都係藍 香港最自豪最大既MTR 海洋公園 SHK商場 美心一堆連鎖 9成放題 全部都係藍 想你班後生死 呢堆藍既都係香港既一部分(大部分) 所以唔鍾意
黃既就開始鬥黃批鬥 + 上黃既垃圾連登仔MK學生居多 一沒抗爭氣氛就打回原形

好撚鍾意香港?不了

中國香港人

又愛又恨
鐘意：好多時一方有難，八方支援，香港人好有人情味
唔鐘意：一部份人把口好賤，連登仔淨係識叫人做雞，blame the victim

香港人除左勤力番工，準時供樓，其他素質都是垃圾
去外國又被人屌r好處
staycation又俾本地人屌亂9來
連行山都俾人屌亂拋垃圾
搭個車都批鬥長者位

走精面以為自己好醒

自私自利加道德敗壞

支那種係咁上下

上年反送中前到而家都唔鐘意
比你撞翻左個政府又點 d人都係咁仆街自私

由細到大都好撚憎香港

買隻燒鵝都要畀你偷幾舊肉,呢啲咁撚樣地方點鐘意

華人賤種閪人閪事多如天上繁星,恆河沙數

6大先啱

自私, 貪心, 無禮貌, 懶,自大,虛偽

睇咩人囉
做左一年服務業 腥港人固然唔撚鍾意 又閪又冇文化又冇禮貌 但見大部分香港人都閪撚到仆街 同腥港人一撚樣 已經忙撚到仆街 一個人幫緊幾個客仲唔該唔該咁 你真係以為你講句唔該我就得閒咩 等一陣唔洗死呀？
不過老實講 有唔少人都幾有禮貌既 有禮貌有文化有愛既香港人又唔會唔鍾意

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
香港人 報仇
港女世界第一 港男世界第尾
支持黃店 擴大黃色經濟圈
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

天氣濕熱都關香港人事